心情好撚差，吹下水？

唔知點解心情好差
好想喊又谷下谷下
揾人吹下水

嗨

嗨絲
好想喊

心情好撚曳？

超級曳
但唔知點解

唔得，我係好孩子

返緊工

我都係

打我丫 我好想食雞翼

星期六要翻工
我唔喊啦，你喊啦

點撩先

點解呢絲

好唔開心 唔想做人

唔好嬲我

我要米芝連雞批

聽完我咁慘 有冇覺得自己好過啲

好

先發制人
媾左佢

又唔好咁
咩事呢ching

好嬲你，想打你

有，你喊啦
我退下啦

唔知

見你咁慘 俾個屎忽你打下

係咪中咗PTSD？

睇下啲貓貓狗狗會好啲？

直接揸爛

應該唔係？

你好暴力

我好S

我好m

未見過人咁踴躍貢獻屎忽

我太好人

你太基渴

除咗玩交友App有咩方法識正常男仔？

就係入Telegram Group

100%認證巴絲真偽
健康巴絲比例
定期搞谷聚、旅行

名額有限，入咗紙先

唔填就冇機會入，仲唔快啲行動？

幫你喊完，有無覺得好d？

沖杯抺利玫瑰花茶飲吓， 解肝鬱！

好好啊！！！
巴打為咩喊呢

廣告？

為你囉

想喊未喊囉

不是啦，我心情不好成日想哭的時候， 就會沖嚟飲， 睇過中醫話係肝鬱喎，我唔知你係唔係， 但飲杯茶無壞！

下……？？
動已心

喊唔出呢

其實係咪抑鬱？

點解啊

咁你需要:

唔知，啱啱完m有冇影響？

心動都要食藥
心碎

唔係應該心情會好啲咩？ 我係咁喎

岩岩黎完 今情好差

下點解既 唔洗煩喎 唔係應該會好啲咩

唔想做人

點解啊 唔好啊 有咩事啊

無咩事 個人好down 唔知做人黎為乜

我有時都會咁架 不過而家少左好多呢種感覺 有無番學啊你？諗下身邊仲有啲咩人陪住自己？諗下有無啲咩好中意做？諗下做啲咩會令自己開心？

俾你咁講一講我又發現其實我無人想呻
完全無一個人我想搵

長期崖夜， 唔夠瞓， 攰。 長期鬱結的確有機會進展到抑鬱喎！ 所以要護肝！ 早睡早起， 飲食清淡會好好多架！ 最好一星期三次運動！

朋友呢？或者係屋企人？ 我唔會同屋企人講既 你呢

唔會同屋企講，朋友講黎都無用架啦

朋友點解無用啊？你啲野係好唔想比佢地知定點啊？有咩事都唔好唔做人啊 快樂的 美好的 都在這裡 等著你啊！

其實我唔會走去死
我個問題就係我唔想做人 唔想出世

咁點解唔想做人啊？ 係遇到啲咩事先咁？ 千奇千奇唔好死

我有AA膠

飲檸檬茶啦

我有時候會

我心情都好曳

做咩事心情唔好呀

訓得太多會唔會？
每日最少10小時睡眠唔做運動

痴住你自己個口

方便入醫院J救護哥哥？

我冇事啦，你呢？

我都唔知啊
btw ching呢句口脗好似我一個朋友

我好唔開心
但種唔開心講唔出

再痴埋落你個口度.

圍爐吹水啦

差到爆 有躁狂症咁

好撚唔開心 見唔到同男朋友嘅將來

點解咁講

個fd已經成日冇覆過我

利申:之前日日傾計

都係因為買唔到樓嫁啦

香港地都係講呢樣

係咪忙咋

唔知忙乜
唔敢問
可能陪緊gf

移民就解決到

絲打唔好屈住屈住啦
一齊圍下爐啦

冬天又真係會多愁善感啲嘅

咁朋友唔係話一定要日日食既 都有自己私人時間想做自己野嘛

仲未移到呀

開始習慣

咁唯有...維多利亞一號

你都要自己搵興趣 自己搵野做下 唔好放曬d重心係個朋友到 你個人會舒服d

諗起都灰

聽緊口水多過浪花

咩黎

do姐個電台節目
之前聽佢講完德古拉套野就即刻去睇
好好睇

係？我好少聽電台 講咩內容架